陳凱琳vs劉佩玥

近年人氣較高既兩個姐仔 大家覺得邊個靚啲？

正評 ：陳凱琳
負評 ：劉佩玥

劉佩玥正好撚7多wor
波
樣
腳
白
高

全部完勝

Moon個下巴可以去韓國整一整先

其實個人覺得陳既五官好睇啲 不過moon身材 氣質 皮膚各樣野都比較好 有啲難揀

Agger, 劉佩玥好正

選港姐時覺得劉佩玥靚啲，宜家好似醜樣左

係咪因為佢被迫整短頭髮造型?

moon個樣隨和啲

陳：平胸，不了

劉：大波

其實樓主想環負評咪直接d

Sor 我冇諗過個差距會大到咁 因為初初選美個陣 舊登好多人好鍾意陳凱琳

我都覺 其實陳都係 不過佢冇moon走樣走得咁勁

Moon皮膚差架喎，化咗妝都遮唔到啲暗瘡

兩個都不了

佢皮膚咁差架咩?

之前睇幕後玩家成日見到佢下巴生瘡

睇唔出咁差

但我覺得佢個樣幾甜

呢樣真

依張圖我覺得塊面成個二千尺咁喎